[不篤灰］大家諗下分化左邊個最開心？

依家有好多唔同嘅意見
有人要留有人話走
但其實大家目標都係一致
懇求各位槍口對外
不篤灰 不割蓆 不譴責
繼續理性討論 就算冇共識都好
最多都係各有各做

試諗下大家內訌左 邊個最開心？
唔排除有5毛混入煽動大家嘅情緒
懇求各位借鑑以往經驗
繼續團結一致
唔好再自己人屌自己人
真係求下你地

推

推比更多情緒激動緊嘅巴絲睇

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

請睇返相關點合作嘅post，總之要團結，唔好再互相指責，要溝通

唔好被分化呀大家